政府抽起中大港大醫療教學設施逾2.5億撥款 稱因「有議員表示關注」

777: 係呀 我寧願比100億op 都唔比醫療撥款，同你班賤民鬥氣

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

賤民

哇屌